ex當我係ptpf

一齊左3年 最近分手 得閒會約岀來食飯 仲會拖手 錫 搞野 好似男女朋友 但又唔係男女朋友
究竟佢當我係咩 各位巴/絲打你地有無試過咁？

冇試過互含

Part time pen friend?

你咪撚on9啦
ptfg有錢架
你無收錢架
你雞都不如呀

#Mypenisblue

#Mypenislong

佢做緊你ptbf，人地陪左你咁多次，你一毫子都唔比返人？

Pf?

你有收錢？